(冇朋友)我覺得自己唔識做人

唔係你唔識做人 只係你做人既方式唔適合呢個社會

點解一定要朋友呢？

冇咪冇囉講到咁嚴重 大把人中意自己一個 又要歧視人？你咁想埋堆咪主動d囉 唔使講到獨撚就係唔正常咁既
真心朋友喱d講緣份 實際上都係hibye fd多 架啦
打份牛工都無乜時間剩 出得幾多街 有時間煲返d劇/動漫好過啦香港人連屋企人都未必有時間關心 仲講朋友
上少d ig fb啦你估真係個個咁得閒影相曬命咩

你自己有咩目標呀

無又如何
自己開心咪得

到如果你有機會結婚生仔，你會忙到朋友都冇時間搵

唔緊要 出左學做野就會慣
一個人收工休息下仲好

呢種孤獨人人都有，試吓識多啲唔同人，喺唔同地方識，咁會好啲。其實朋友都係酒肉朋友變成，多啲r水吹 即使唔熟

Same 社交圈子好窄 冇去ocamp 識落2 3個同學叫熟少少 但人地各自有自己嘅fd 放學基本上就冇野講 放假都係留係屋企 之前聽佢地呻武肺冇得岀街 心諗其實對我冇影響 因為我不嬲都冇街去

我同你情況都幾相似🥲